有無邊隻日本杯麵係好食？

有無邊隻真係好食？

牛奶海鮮味 白色個隻 有黑胡椒係面

兵衛腐皮烏冬

塊腐皮好正

好似奶粉沖杯麵咁，不了

海膽杯麵

凄麺

大把，日版合味道 +凄麵

超正，屋企有2箱

太creamy

日本7仔